元氣壽司食到肚痛所以尋日無出黎Sorry!!!!

元氣壽司，等同食屎！
有無巴絲都係一樣？有無見到送貨啲盒亂放？有無店舖阻街？有無米奇老鼠？

1. 李一鳳 女士 中西區環境衞生總監 2853 2517
yatli@fehd.gov.hk

2. 郭進森 先生 東區衞生總督察1 3103 7001
cskwok@fehd.gov.hk

3. 許素卿 女士 南區環境衞生總監 2903 0400
shhui@fehd.gov.hk

4. 劉志強 先生 灣仔區環境衞生總監 2879 5740
cklau@fehd.gov.hk

5. 黎頴秀女士(休假由17.9.2019至28.10.2019) 離島區環境衞生總監 2852 3202
wslai@fehd.gov.hk

6. 孔世傑 先生 油尖區環境衞生總監 2302 1295
skhung@fehd.gov.hk

7. 林君厚 先生 旺角區環境衞生總監 2749 3633
khlam@fehd.gov.hk

8. 岑兆衍 先生 深水埗區環境衞生總監 2748 6109
shsum@fehd.gov.hk

9. 林明偉 先生 九龍城區環境衞生總監 2711 5245
mwlam@fehd.gov.hk

10. 梁志明 先生 黃大仙區環境衞生總監 2997 9000
chimleung@fehd.gov.hk

11. 梁溢景 先生 觀塘區環境衞生總監 3102 7301
ykleung@fehd.gov.hk

12. 關文豪 先生 荃灣區環境衞生總監 2212 9898
mhkuan@fehd.gov.hk

13. 馬淑芳 女士 葵青區環境衞生總監 2420 2200
sfmar@fehd.gov.hk

14. 梁智輝 先生 北區環境衞生總監 2679 2888
cfleung@fehd.gov.hk

15. 黎兆光 先生 大埔區環境衞生總監 3183 9100
siuklai@fehd.gov.hk

16. 吳國倫 先生 西貢區環境衞生總監 3740 5101
klng@fehd.gov.hk

17. 賴榮志 先生 沙田區環境衞生總監 2634 0123
wclai@fehd.gov.hk

18. 李錦浩 先生 屯門區環境衞生總監 2451 3101
ekhlee@fehd.gov.hk

19. 蔡家偉 先生 元朗區環境衞生總監 2920 7600
kwtsoi@fehd.gov.hk

Push

壽司，不了

去食薑但發現D 野唔乾淨，Yes!

推